[生果]邊度仲可以買到新鮮榴槤？

南區撚想食下新鮮榴槤，但而家生果檔都冇貨想食下新鮮榴槤都唔得

坡共

果欄一定有 上星期先食左貓山皇